一晚四個核彈唔覺得好鬼咩

會唔會係政府有d更加大獲嘅野想cum住
佢地會唔會蠢撚到一次過爆出嚟
一係就有心想我地知

不過四個彈真係訓唔著

因為又忙緊運屍

唔知推唔推得郁

屌佢老母
我地一路嬲佢地一路殺人

推

鬼你老母，每邊都係分別爆出來，佢地一齊夾埋咩？
係咪要一日一單先合理呀？
On9

定還是4個當中 有1個係特別重要 想減低關注

15歲浮尸就kum左好耐，kum到琴日先爆左出嚟
跟住s小姐就係巧合啦，咁啱撞到段狗對話會，跟住鼓起勇氣直接控訴
名校男仔唔排除之前已經有念頭想爆多啲料，跟住比s小姐勇氣感召繼而出po
至於跳樓斷腳冇聲就真係唔知了
以上咁多個核彈，名校個男仔 發夢巴打 同埋拍跳樓情況嗰位人士都好撚危險，係同等程度嘅危險
我地距離真相已經越嚟越近架啦

香港人休息夠未

呢個我都有諗過
有懷疑過係咪斷腳想cum住15歲女義士
點知中大就真係咁啱爆埋名校男仔

發夢巴打連account都冇埋

好似話佢主動send bam圖想連仔ban左佢ac
宜家只係希望以上人士全部搵左議員

不要善忘就可以了

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

唔止謝sir，連er er er sir都……